[GME］千金難買少年窮

Gme輸左身家既唔使愁 正所謂千金難買少年窮
好多成功既trader 都輸過大錢
最緊要記住呢一堂 下次再有yolo機會就可以好似我咁大賺一筆

Ok

👌

難分真與假，唔知你撚緊佢地定點

鼓勵緊人.....
輸一次贏經驗ok 既, 下次都係咁輸, 咁就唔L得

而家咪買左好多窮少年

我好興幸後生係08年海嘯大輸一場

邊個輸？

08年跌市早段孖展hsbc, 中移動. 青姐喊果日我止蝕晒.